［慎入］尋日又有兩單跳樓案！其中一個爆頭！

第一單：

好撚慘死無全屍

第二單：

［size=5]又係無血 好似過咗身好耐
身體彊硬咗咁
[/size=5]
重要係背向地呀 屌你老母

推

我都講到明我唔會自殺

屌第二單好明顯落地已經硬左

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

好撚心痛呀